NBA球員到底有幾撚大隻呢

連RR9都大隻到咁撚樣
不過依2年睇廢老好似瘦左好多
字母哥好似大隻過廢老

諗起Iggy同條女合照

圖?

又高又大隻, 幾型

rock and oneal

喺nfl個班面前 呢班玩具撚可以去食屎

十二歲既牙朗？

個黑人比盡米85 牙朗有冇米7

依堆人直接可以去選健美喎

應該點都唔夠NBA嗰班高大

牙朗米6爭d啦 美欺好似得米3

有冇nfl同nba比較

Nba球星探望小學足球隊隊員

高就一定唔夠
Size既話除左oneal同malone都冇乜邊個夠佢地黎
仲要上面呢兩個就算同size 力量都未必夠做
例如oneal推胸推唔到315磅 但nfl好多人都做到

條女米八

推唔到405* 打錯左

IGGY, LBJ, BEN SIMMONS， Westbrook
Ko佢地啦

好有sex cam打j feel

巨撚

成日覺得oneal去打無體重上限果隻boxing會好屈
敏捷 靈活 反應快 重磅 肌肉爆發力強